有冇人記得龍心呢個人

原來呢6年間
佢考左的士 中型貨車 木工牌 etc
仲有形形式式既工作體驗
呢個人真係唔簡單
每個牌都at least 考左4,5 次
真係好撚癲

美國三藩市福青幫嗰個？

好有上進心

Boboboy

佢本身都有料 因為想搵存在感先做痴線佬

岩岩先重溫完佢撚牛佬段片

真係好有鬥志呢個人
學習能力又強

當年睇住佢係城市論壇叫龍心438定咩

係邊到睇到佢最新消息？

唔係去左烏克蘭？

Do you understand

Old news

到底佢係真癲定係扮癲

有錢 英文又好

假膠黎

龍心死咗喇，依家變返林克霖

絕心

你走啦我唔想搞大佢呀

你又知每個牌都考最少4-5次？

關我撚事

牛佬最慘

毅進星送咗攝影機比佢未

含撚啦你 走住黎屌

記得佢睇av打飛機果時嘅片
真係好假 jj又細射咗邊個都得

劉馬車呢

點會唔記得

好撚記得佢當年同個肥婆拍片話食咗個肥婆，個肥婆仲講埋感想

仲好似有條片迫老母跪

連登最撚鍾意就係將啲傻閪吹奏到變神

boboboy 天道dup柒你

仆街
好似有follow 佢IG

唔知個鬼妹係咪佢女友呢

之前龍心去左nz玩 仲同佢一齊唱 K 其實佢好撚正常

因為今天終於知道錯

謝霆鋒下話 前排先用熨斗直髮

幾靚仔

啲英文好好，仲要去過咁多地方食鬼妹

當年大戰牛佬條片真係好撚經典

近年黎都無咩咁紅既網絡片

我覺得佢諗野可能唔同人 有自己諗法 好過對住d真小人 口不對心日防夜防

BTW好似上年facebook有段訪問搵過佢 睇完之後我真係唔覺得佢傻 純粹係有小小異於“正常人”既諗法同行為 但係又如何判斷咩叫正常人呢

牛佬

成日旺角見到佢

睇得出佢當時想帶俾人歡樂, 當年佢啲行為雖然癲癲地咁,但可能佢本身有型有款,仲可以用癲既MODE食到女,如果一般連登仔咁做,笑撚死人

人哋遊世界享受緊生活 我仲係香港食穀種 好羨慕佢
佢youtube 成日拍片 share佢d生活

龍心438已死
之後係絕心426
好似收過劉馬車做徒弟

馬車係咪仲未放返出黎

ig啲鬼妹高質到

記得個時高登仔仲起左牛佬底
瘋狂打比佢

龍心死忠

現充IT狗

喂！你，柒頭皮

傻西龍心

食鬼妹食到傻

佢 post 過自拍扑野片上網
條女仲要咩住把劍

佢本身有家底唔使做？

福青幫第二把膠椅？

條撚樣其實成功過好多人

屌佢去烏克蘭 識左個又靚身材又好既囡囡 d片好撚正又跳舞又周圍玩 葡萄到仆街

勁有錢

龍心428
絕心426
boboboy

咁就6年

中央之子

依度連登我揸旗

佢之前唔係有訪問話 自己只係想做一個特別既人 大家見到佢又會笑 佢又唔介意
只不過佢用一種偏激D既方法 而事實證明 越癲 香港人越鍾意睇
最多你咪話佢無野做 增加下存在感
起碼我記得佢學歷好似真係有返咁上下 食唔少鬼妹

唔同劉馬車個種真係痴線

高登一向佢大晒佢玩晒，陀地至高境界

有冇人有佢搞達賴喇嘛條片

好撚想睇

最記得佢食左個 好似janice man既女
個陣D巴打提子到

講D野九唔搭八加埋起黎又幾好笑

Do u understand?

好勁

英文好撚勁 又似廚神 仲要有錢有口才
又點可能食唔到女 真係別人笑佢太瘋癲
佢笑他人看不穿

係呀 之後分手 條女都俾佢搞到就痴線
不過條女真係好正

馬車去咗邊

我淨係知佢揸cam好撚定
成日跑住黎自拍

真係勁靚

仲去咗學廚，改左名叫chef lemon

非禮，大陸坐緊

之前睇過一段片影住條女含佢撚
又影下屋企 好大咁 又對住海
一定好有錢

仲記得馬車屌女條片

一定係佢屋企條吞精羅漢 佢打完飛機就咁放啲精落魚缸 佢條羅漢食曬

所以就幫條魚改名 叫吞精羅漢

佢之前係咪有條片叫老母同佢叩頭

佢係絕心

google得返張好蒙
有輯相係同呢條女係個石灘到睇日落 條女又大波 可惜搵唔返

龍心終於上神台

以前好似有條片

佢比牛佬追

一路跑一路拍片

依家搵唔番

終咩於 佢岩岩出黎個陣係高登已經有人成日開POST吹奏佢架啦

有條片係咪係銅鑼灣度有人渣住把刀追住佢黎斬

佢宜家發奮喎
我都好佩服佢

THIS AV D片

係咪絕心？

如果佢痲到好似joker 咁我會更加欣賞佢
不過佢而家只係假膠

而家好似叫咩 神子農
去左以色列

仲有拯溺，利申同佢一齊上堂

仲有甜心417

利申: dieheartfans

撚牛佬條片真係好撚正 牛佬真係睇得出係頭腦簡單嗰啲嚟 俾人撚兩撚就爆 做唔到大事既人嚟 相反中段個金毛紋身仔就ok好多喇 又玩得又吹得兩咀 上唔到位都唔會死得人

最撚高質既 網紅

原來Menclub 同佢做過專訪

精神病人都咁多人吹奏 連登真係有失敗者情義結

笑到仆街 啲路人 勁合作
其實佢真係好撚沙pop 除左佢都未有人做到
思覺老師都係係cam前講 佢贏九條街

除左外星人ON9左D之外
其實佢都係講真說話

99%既人覺得你係正常 你就係正常?

片都有啦 扑野片都有 但無影樣

講真 佢環遊幾十個國家 食鬼妹 碩士畢業 有家底 咁都叫失敗者 邊個係成功?

推車果個唔係佢 邊有咁肥

想睇返日落條片就真

見到官恩娜有follow佢

日落個條片真係好撚正 打茄輪個PART真係

食鬼妹

孭住把劍 扑好瘦好白個條 thisav有，
個日佢先去完青山 唱海闊天空 條女都一路孭住把劍
利:dieheart fans

求

色

下 應該係得一條啫

我見好肥 原來陽靈嚟

唔記得lu~~~

我記得有過搞it失敗連女都走埋
搞到痴咗線

佢仲有考電單車牌
記得有段片 講佢同泳池既救生員嗌交

其實佢講野有文有路
好知自己做緊咩同想做咩
究竟唔正常既係佢定我地

個時睇佢真係有好多歡樂
但係啲片冇晒

比人追斬 地鐵會展搗亂

條友仔好醒目 佢因為屋企人話佢有精神病 入左精神病院令到個人對社會出現怨念 咪扮痴線佬博存在感

到底佢食過幾多條鬼妹？

右邊係咪佢依家條女？

真係唔知邊個係
佢同好多女女合照
好葡萄

每個人對成功嘅定義都唔同嘅

喺我眼中龍心絕對唔失敗

至少佢唔似香港大部份人為三餐行屍走肉

返工等放工 放工等返工

隨心所欲 龍心已經夠晒成功

人地環遊世界
你自己係hk 做到隻狗咁

遊戲人間
開開心心又一日

前半part真係有文有路 ，但後半part應該真係龍心人格出咗嚟，開始亂9咁嚟
唔係想吹捧佢，不過高興見到佢終於似返個正常人

呢條女又第二個黎

呢個係依家個個

仲會有人覺得龍心係失敗者
人地食女仲多過你打飛機啦柒頭
再者人地master畢業
串鳩龍心時有幾多個連登仔有master

望住都覺得頭暈
隻貓真係好慘...

其實呢度有無人知龍心背景，以前似係高材生，又好似有D錢，點解佢會變成咁（佢自己有講，但佢好可能9UP)

上面條片咪有講

睇到佢同以色列士兵條短片
以後唔夠膽屌鳩佢傻

條片臨尾個女仔有講嘢
好似唔係喎，個女仔短頭髮既
好撚葡萄，有得打真軍
我次次都要帶袋

MENCLUB？我知（佢自己有講，但佢好可能9UP)

記得好耐之前睇新聞。佢係外國留學 又好似讀IT 又碩士，後尾回流香港 佢屋企人老屈佢精神病 ，然後入左院，所以佢一直好憎佢屋企人，同佢地都冇乜來往，另外 層樓係佢自己既 如果冇記錯。佢好似有一次係老蘭 比人打爆幾隻牙之後開始收斂咗，自始慢慢變番個正常版本，學唔同野既人。

岩岩係東涌見到佢

有冇backup

點解會有人自卑到討論下龍心都話係吹奏..

陽靈

佢同佢ar哥不和
有一次去ar哥搞舖頭搞搞震⋯

do you underdown

痴撚線
點解會同以色列軍隊鳩叫

成個謝檸檬咁

龍心根本就唔係傻
佢係香港果陣出既都係香港人想睇既片
香港人就係鐘意睇人傻過自己 痴撚線過自己先夠舒壓

上城市論壇果個龍心438

跟本人格分裂。一時話自己boboboy，一時話自己係邊個邊個

話時話
牛佬好似黃浩信

我覺得佢係真癲
個陣係舊登有人話佢係外國個陣有個好好既朋友死左令佢變成咁
以前d生活相係正正常常

之前有條片係條友講佢老母，佢立即癲左咁勁大聲屌返佢轉頭，好似想殺人咁款，條友都淆底，佢同老母感情應該幾好

一路期待有人講呢句，但睇左一頁都無
屌你老豆，縮埋一舊

佢呢啲先係人生 上面仲有條友話佢係失敗者
有睇開佢youtube

幾靚仔又醒，好過好多毒撚

其實係咪香港人思想太保守先覺得呢d 行為藝術家係痴線 ?
見到佢同外國人相處反而唔錯

佢係咪有年係維園打飛機射鳩果個阿夢

佢係外國做過IT野，英文又掂，有d錢，東涌有私樓， 人地假膠想出位姐

片

大家唔好煩我啦好麻？
do you understand bobo boy?

我想睇佢比絕心拎劍追殺個段 但youtube無哂 google都無

陽靈正到仆街

記得佢以前有條港女好靚，但搵唔反，有無c兄有backup

龍心唔係死左咩
絕心

遲下玩撚死隻貓

之前條友係咪打完飛機啲精倒落魚缸係到餵魚？

係

那魔，阿卡沙！

果陣見佢痴線果期都食到正女 條女又唔似係痴線

就覺得香港女仔根本好撚易呃

上年仲係東涌見到佢打羽毛波

龍心起碼有一部份人like佢
相反劉馬車就

痴線原來佢五十歲

日落個段想睇

殺魔lish，食拖！

自己開post打飛機

阿雷 卡媽雷 麼雷斯娃哈

非禮女仔條淫蟲

佢之前拍片show過佢讀it啲證書
以前應該搵唔少

其實佢講野都有文有路
係醒目人黎

學撚到咩連登仔咁嘅樣

日落 你講呢條

佢本身堅有料嫁

佢去好撚多地方

龍心只係顛顛地 可能係有狂燥之類既精神病
而佢好明顯特登做左好多香港人想做但唔敢做既野
唔好話去到3除衫裸跑裸跳呢個程度
你估你地班仆街唔想係街鳩叫 發下顛咩
你班香港人鐘意睇人顛 睇人點痴線 點戇鳩
因為你地唔敢做 佢做比你睇 所以佢先夠出位

仲有唔係呢D唔係吹奏 只係講緊事實
如果咁都叫吹奏 你地班毒撚反省下人地顛顛地都有得屌閪 仲要明溝死女
有香港有大陸有鬼妹 仲要周遊列國添
你地剩係識得番工放工打飛機 呢埋係屋企上連登笑鳩人地呢D周圍玩既

估唔到咁多位boboboy 仲記得我

Namo akashagarbhaya,Om！ ari, kamari;muri, svaha ！

好掛住佢

龍心點會唔係痴線
佢只係一個聰明人變咗痴線咁解

依家收斂咗都仲有幾分痴

圖

我係蘭桂坊同佢傾過計，係街食緊煙佢冇啦啦過黎r水吹

香港人就係鐘意睇人傻過自己 痴撚線過自己先夠舒壓

係有膽過自己

上面
條女俾龍心中出? 有冇人埋單?

挑毓民果段都正

佢好似仲有另一條片用狗仔式屌條樣唔差嘅女，仲一路插一路叫口號，但搵唔返

以前佢會黎我地學校搞事 又成日走去撩我地學校D同學同佢地吹水

頭先睇完牛佬段片出左旺角
果個傷殘 整花人士仲係度賣緊花

佢跳舞好撚勁

龍心9up好撚正

呢個post免費幫佢宣傳。ig follower直線上升

你效唔效忠天道boboboy

天道dup柒你
屌你老豆 縮埋一舊

龍心定謝檸檬痴線啲

無睇過呢條片

無日落，得返段食飯片

樓上Ban得

係咪第四把膠椅 係咪第4把 紅a
紅a膠椅

好正

呢到咁多9up身世post 全撚部都錯既

可能大家希望見到啲與别不同嘅人

(邊個痴線啲) 謝霆鋒 vs 龍心

舊年係職訓局上堂同佢同過班
講野都係神神化化咁
但神化得嚟又有d見地

雖然有D神神化化
不過有錢 又食過勁多女
而家回歸樸素生活追尋自己夢想 簡直完美人生

大鬧佛堂好正

你班𡃤嘛！！

最好笑有一次佢出街話自己係龍心
人哋同佢講:你而家叫絕心㗎啦

佢say sorry ,一時唔記得左

屌你佢之前話比何家搵人切撚左碌鳩

記得有段片喺酒樓叫老母跪佢

屌你家姐 落雨擔遮

痴線佬Top100 幾年No.1

屌 有無人有back up條片

佢食女一定多過edc, 起碼30條
我覺得佢個人係真係有啲問題，但唔係痴線果隻，唔識講。
大佬，比你扮傻你要扮到可以完全無哂自我乜都夠膽做喎，點扮？
就好似有啲似馬車咁，佢拍片屌人講野係好撚有point,條片勁長剩係講野但我可以睇哂，但你都會覺得佢個人都似傻傻地，佢又係有時做on9野。
總之佢個人問題就一定有，但唔識點講

原來呢條片先係講哂佢啲野出黎！！
我覺得佢真係天才。
抵佢食咁多女
而我。。。

我記得好耐之前之前佢拍過段片，係佢老母跪佢，大至內容唔係好記得...

叫救命

好似係叫老母道歉乜乜乜
佢老母又唔敢逆佢意
可憐天下父母心

奇人黎呢條友真係
癲得黎可以食咁多件正野同遊戲人間
記得有幾條片係佢帶班傻仔當佢教主咁去金像獎,之後屌柒佢地
又有條片係撩巴士基佬 呢兩條真係好深印象

唔見左碌龍頭棍
好似係

有無人睇過條片佢係 地鐵追住個細路同工人嚟撚
搵唔返條片

Mj
跳跳下舞兇鳩個細路

夠膽係城市論壇話自己係美國三藩市福青幫第二把交椅，癲佬都未必夠膽，唔理佢真痴定假傻，抵佢當時咁撚紅

ching 有無link

重記得佢係東薈城打赤膊耍功夫，再叫十二歲以下既𡃁仔同佢隻揪

佢係屋企樓下挑釁法輪功

好似睇過

有冇巴打有backup 好想睇 好多片都比utube ban

438 426

垃圾都吹奏

網路黎講 思覺老師 最癲
真人黎講 龍心 最癲
一樣叫人dup柒佢

番版謝檸檬

boboboy岩岩又update左
佢真係一個funny man, happy person
係你地普遍人太活係自己個框框到
其實佢都不知幾chill 幾爽

坐緊監

話時話佢身高幾多
就咁睇都有175

之前係東涌放工 成日見到佢同班板仔玩
鏡頭後好正常 重幾好禮貌

又轉左女

見佢周圍去食鬼妹同外國細路仔上堂好似好開心
唔係叫人要變癡線
但做人就係要有少少瘋狂先開心

見到佢同班學生上堂 唔知教咩

條友環遊緊世界
前幾日係以色列，
今日係希臘白色小島

最記得佢打飛機射落魚缸

食精羅漢都唔識

好想睇返佢以前啲片

佢好似改左名叫咩猴子神！最重要伙瘋狂食鬼妹

係咪講緊我？

推
有興趣可以youtube subscribe Worldsonnie
留意龍心最新動態

射魔lish 尺拖 verly yummish

住東堤都已經贏晒
睇佢住個單位 似係連天台添

佢自己講１８年前自己買

最記得有條片有條仔比龍心兇返轉頭
即刻笠曬水

射魔lish

其實龍心個look好man, 原來成50歲

呢條片真係最霸氣

咁大,以為37,8

Keep得唔錯

佢個輪廓其實唔錯

走住黎屌！

仲記得有條片佢喺街聊個鬼妹打茄輪 不過啲片比佢老母del晒？

嚇撚到個大隻仔退後

龍心果下 仆街~~~~~~~~~~
面對面一定FEEL真係好撚痴線 一定係有精神病 隨時斬鳩自己

龍心人格覺醒

你係牛佬？

研究左龍心咁耐
如果唔係有security隔住佢地 佢邊敢發惡大聲

只不過係市區舊樓唐樓價錢

佢又update翻

牛佬嗰次都係警察到場先挑黑社會機

其實佢係撞邪啫。。有得救的

前排用燙斗set頭果個？

個個月換鬼妹

boboboy

Do you unders單？